點解香港人成日都跌嘢

今次到我朋友
佢今日係觀塘開源道7仔至到觀塘apm一田個邊行行下，發現個袋開咗
搵搵下先發現跌咗個卡套
入面有身份證，提款卡，八達通，仲有少量現金
如果係有巴打執到嘅可唔可以聯絡我
利申係觀塘警署同佢報緊失

Pish

唔好咁負面啦巴打
我信香港仲有好多好人嘅
之前我唔見銀包都有好多巴打熱心幫助

Ok

係咪贖金嚟？
樓主害咗條人命

咁都叫跌咩
香港最多就係賊

多謝你入黎推

咩贖金

最唔希望係咁

有好心人拎返差館 你上嚟講句喎

唔係奉旨嘅

屌 次次自己柒咗都話係自己朋友

唔係話奉旨 只係我真係試過有人執返比我
唔明點解你地諗到咁負面

真係我報失嘅我唔會坐係後面啦

去嗰個位影張相有幾難呀

咁你唔信我無計
重點都係想搵返啲嘢姐

有事就搵阿sir
無事就屌鳩人警犬

因為香港好多人

多謝你

喇 你咁講就唔岩
唔同既野要分開黎講
唔見野緊係要去報失啦
一陣有咩事起上黎都唔洗負責任先

咁警察有唔岩點解唔屌得？